同人傾計嘅時候好鍾意講你估吓

當有一件想同人地講
但好想人地估吓有咩講/發生左咩事
唔想直接講出嚟
唔係只係情侶之間 就算同朋友相處都係
其實會好煩定點 因為我幾鍾意人地諗吓估吓個個感覺唔想咁直接講野人聽咁無趣

估你老母

玩吓都唔得咩 我又唔會叫人估好耐 通常估一兩次我就算直接講

我覺得幾好，咁樣多啲野講，但屌你老母唔好唔開估！

真係有人會估sorry

係 如果情侶之間仲多一份情趣